[幼齒．小港女] 我哋而家喺泰國嘅布吉！

去咗咁多次韓日
今次南下尋秦
去陽光海灘風光旖旎嘅 - 布吉島～

舊遊記連結：

［警世］釜山親子遊記

［幼齒］千葉県+東京都親子精華遊

[幼齒．小港女] 廣島親子遊精華

今次搭嘅航空公司仍然係窮撚恩物HKExpress
上得山多終遇虎
今次呢程飛機，簡直係大。災。難...

首先，因為強國乜唔知乜鬼航空管制嘅關係
影響到班機遲咗成粒鐘先拎到Permit 起飛

航機為男人浪漫：豆腐火腩飯

lm

響機倉屈多一粒鐘已經有啲不爽
但係第二樣嘢先至係搭飛機嘅詛咒：
細路！

地勤唔知係咪刻意將所有小朋友同行嘅搭客集中放埋一齊
我前前後後幾行，全部都係細路仔！

我身後係家好撚好生養嘅鬼婆、拖住四件鬼妹鬼仔覇咗成行；
後面再加件成日行出走廊嘅強國肥仔；
左手邊印度家庭，有兩件好百厭嘅印度男仔（佢哋個老母完全係MILF格，所以我原諒佢）
前面再有一Pair 香港人，湊住件一歲左右手抱嬰兒

呢群細路好似唱Musical 咁四步和唱輪L住嚟喊
Tenor Bass Soprano Alto 乜撚都齊哂
起碼嘈L咗成個半鐘先全數收皮

我都有帶住個小朋友
都明白有時佢哋發起癲上嚟，真係冇辨法
但至少都出番少少力去舒緩一下佢哋情緒
或者畀粒糖佢妹吓妹吓都好丫

小港女懶得理佢哋
一邊成個腐女咁，玩自閉自己畫公仔
仲係度笑鳩個喊到拆哂聲嘅香港BB
話「把聲好似Donald Duck」

留名先

又嚟喇
留名

機程三個半小時
好快就去到鬧鬼傳聞處處嘅布吉機場

就係呢啲登機橋

因為航班Delay 嘅關係
去到都已經成11點幾
機場人影都冇多隻

傳聞工作效率奇低嘅布吉海關
因為都冇乜旅客
我哋半個鐘頭就過咗

留名

聽好多討論區講
布吉最方便既嘅機場接送方法
係響淘寶訂車

由於我冇淘寶Account
唯有靠朋友訂左呢間「懶貓」

個reception 十足火雞姐咁有霸氣
用唔鹹唔淡嘅普通話+英文講：「撚貓 hee 丫，撚貓餓畸！」

成班人滯留機場咁嘅樣

再等左15分鐘
終於都有車

嘩你使唔使咁快啊

小港女

我都希望有朝一日做人老豆果陣，可以帶住自己個女周圍去旅行，諗起都覺得幸福

經過一個鐘頭嘅車程
我哋終於返到酒店

整返杯 Welcome Drink先

杯嘢係山楂餅咁嘅味
不過凍冰冰又幾好飲

左咁耐仲係落住毛毛雨
不過希望在明天吖嘛

好欣賞樓主帶住人旅行仲可以寫遊記, 仲寫得咁好

泰國有麻疹

又有得睇小港女

係繼續分享去邊度玩之前
首先講一講揀酒店嘅嘢

相信大家仲記得
2004年嘅Boxing Day南亞大海嘯嘅情景
其中一個受影響最大嘅地方就係布吉

重災區之中係重災區
係響布吉島以北嘅蔻立
（即係電影The impossible嘅場景）

咁布吉又有冇事呢？
話冇死過人一定呃你嘅
基本上巴東海灘一樣係屍骸處處

所以揀酒店嘅rule number one
我只會選擇離海岸線100-200米以上嘅地方
以芭東為例
即係選擇Thanon Ratuthit Songroipi Rd另一邊嘅酒店（離海岸線最少300米）

或者你會覺得我生人唔生膽
但既然帶得小朋友去玩
梗係揀個日日夜夜都咁放心嘅地方

有冇騎大象
有咪開心死小港女

冇
因為自從響深圳騎大象之後同過佢講
其實唔應該騎佢哋
因為大象被人訓練嘅時候會畀人打
自此之後佢就唔再想騎大象Lu

咁乖

今次揀咗住響 Novotel Phuket Vintage Park

Novotel 位處芭東大街
離酒吧街同 Jungceylon 10分鐘步程
地理位置冇得輸

原本我都有諗過住遠啲住Villa
不過帶住件卅幾磅嘅人型電燈膽
其實住咁浪漫盞嘥錢

酒店行復古風
設計得都幾舒服
而且度度都好空曠

大堂背後係一幅類似八仙過海咁嘅浮雕畫
對面仲有兩隻大鵬金翅鳥同個童女對正幅畫

姑勿論係咪風水嘢
（其實泰仔好信邪，如果佢話冇考慮過手我都唔信）
不過呢度景觀開揚、採光充足
而且設備保養幾好
親子遊可以話係一流

豆腐火腩係唔係得一架

留明睇小港女

正

支持巴打，留名睇小港女先

間房因爲太亂
所以冇乜點影

不過對外望番池景
加上晴朗嘅天氣
真係望住呢個景都覺得好爽

你點知會好天㗎？
因為希望在明天丫嘛～

呢張貴妃椅成為咗小港女最愛嘅一角

露台細細
不過非常重要
家家戶戶都響呢個米半乘米半嘅地方掛哂閤家上下啲底衫褲響度
其實遠睇都幾壯觀

上次去布吉簡左住kalima 同cape sienna
兩間都唔係重災區+位置高小小

嚟到布吉無論係港女韓妹定㗎妹
自動大解放著得有咁性感得咁性感

啲十零廿歲嘅鬼妹更係索到不得了

響露台見到下便咁多性感洋妞
梗係影多兩幅相畀大家J 吓

有冇去個濕鳩水上樂園

冇
出咗海釣魚🐠
同去咗大象保育Day Tour🐘

keeping reading

第一次睇小港女可以live到

上次去布吉
朝頭早去潛水
夜晚食完野就落酒吧
去到四五點返酒店
第二日朝頭早又潛水

六日五夜有三日都係瞓得兩個鐘

布吉潛水正唔正
之前去落晒雷雨 cancel左

係皇帝島都OK
喺PP島就好正
如果潛水千祈唔好太近碼頭
因為啲水會唔清楚

冇相，唔想騎劫

推

游水前有咩好得過食個靚早餐
響泳池旁嘅自助餐廳
三點式鬼妹㗎妹大媽盡收眼底

晚餐價錢都合理
平過香港少少咁啦

報低房號就長驅直入

款式都算豐富
而且仲有炒蛋姐姐即場收 Order 開鑊

果汁選擇唔少
雙荔枝汁粉紅得假到咁
但飲落去味道又幾好味喎

啲包真心高質
好食過我屋企樓下間麵包舖

點解秦國人鐘意整濕啲龍眼呢？
莫非拎過去洗？

是日早餐

食完先可以玩水～

留名支持

巴打幾時講返風水野?好有性趣
BTW留名

啲龍眼俾班泰國廢老妹過

push

特登為小港女登入
留名

btw樓主真係唔好彩,又係支那空管
真係不論係去東南亞定係歐洲,都因為要過支那空域而出事
遲早搞埋向東個堆(日韓同美加)都出事

小港女是咪都要大解放影泳衣照

利申係姐姐唔是痴漢

你講起呢樣搞到我記返起當年海嘯既時候我正正就係泰國
個陣好好彩，個浪真係剛剛好去到我間酒店個門口就停左
仲要個日本來我地個團要出海玩，但我地架船咁喘好似壞左頂唔知點，總之最後無得出海，改做酒店內自由活動先無事
但不過當年我仲係一個小學雞，我要返到去香港老母比份報紙我睇我先知發生左咁大件事
所以之後我睇返呢套戲既時候就發現原來自己係咁好運

學關平？？？

live 左

騎你老母仲開心

前排去左Khao lak
我住到勁近海
去左個海嘯博物館果到睇下啲相
真係好慘情

好撚過癮 留名

小港女好可愛

擺個女上黎做乜

又有小港女睇

好掛住小港女

想問巴打個時係一早係香港book定
定喺去到先搵local tour

月尾去

小港女好識擺post

同自己個女去旅行真係好warm
樓主人生贏家

小港女真係好靚

係小港女阿 我依家都係泰國不過唔係曼谷 冇緣見小港女一面了

睇topic以為係初代自拍甜片回顧添，我都係出返去先

正
同想講句腐女係解鐘意BL(boys' love)嘅女性…

係小港女阿 我依家都係泰國不過唔係曼谷布吉 冇緣見小港女一面了
編輯引用

又有一個關羽雲長

靠個女上位，竟然冇人屌

唔夠膽話佢上位住 佢自由嚟可以放乜都得
但自己帶個女去旅行竟然可以屌人地啲小朋友嘈

有一個就係淘寶一早買定
一個就係第日想出海臨急臨忙喺淘寶搵嘅
有一個就係喺酒店度join

想問酒店幾錢晚

po自己個女仲要出埋樣上連登呢 d乜撚野人乜野時候都睇倒既 forum呢個係一個咩心態
而家係咪冇腦既人先特別鐘意生仔？

想問下淘寶買d tour係咪真係平好多

三百幾蚊囉
包潛水，酒店接送，同埋晏晝自助一餐
但係唔好咁期待佢嘅食物

但係買完之後同佢溝通都方便
教練識講中文，佢哋喺嗰度住左20幾年
差唔多半個泰國人

我意思係不屑啲父母冇好好安撫好自己細路

大家都明, 小朋友未懂事
好多嘢控制唔到
但係父母仍然有責任盡力令到佢地唔好影響其他人

有番一兩歲以上嘅小朋友
同佢哋傾計、講故事、畀啲玩具佢玩、畀啖水佢飲、食糖食朱古力 (吞口水有助抗氣壓)
大把方法可以令到小朋友可以安靜落嚟

如果咩都唔做自己玩電話 / 瞓覺
繼而影響到其他人
咁就係父母嘅問題啦

樓豬好快成為第個關羽雲長
比肥屍追殺

小港女大個會係靚女

有得去旅行真係好

btw, 無時間打機係youtube睇人打機當自己玩咗，

而家睇人哋去旅行當自己去咗

連登小學雞多
好多連閪都未屌過就上黎嘈

好得意

淘寶都有
我係klook搵都唔平 係咪冇人用klook book?
去到先睇會唔會冇？

po自己個女出黎當呢度facebook
個女係咪想做關平老婆

關羽雲長日日post狗飯
樓主帶預港女去嘆世界，又有內容。
樓主高質咁多，根本兩個世界

支持樓主

出post未

肥屍?
好耐冇見過佢喇喎

我完全封鎖 Block 左佢喇
乜你未block 埋右咩?

你當呢度baby condom?

布吉自駕勁撚正架
又平又唔使等

重點係樓主唔係純粹為post自己個女，而係重點講當地有乜好玩，歷史，甚至會教埋個女做人既態度。咁都有人屌

岩岩先醒起DSE呢期好似岩岩完

可能琴晚落過大雨
今朝曬得嚟又唔算好熱

天氣報告話今朝有30%會落雨
不過抬頭連雲都唔多舊

Child登仔都唔係大過呢條女好多咋

呢樣真。關羽真係柒
不過樓主有質素得多
為反而反咩屌
無可否認係高質遊記
甚至可以教精好多新手爸爸媽媽點樣plan旅行

小港女特登要求要着返套跌膊衫

咦頭先班鬼妹仲喺度喎
快啲放大慢慢睇

酒店環境幾好
據講係全巴東酒店最大嘅泳池

草帽小子～

Klook 試過由西門町去九份10分啊
買日本大阪環球影城飛
約吓餐廳
其他就未試過
不過應該都可信

佢哋好多團嘅
唔使驚去到冇
不過你可以睇吓淘寶幾多錢先囉

如果想玩香蕉船嗰一類型嘅水上遊戲
你就咁去到巴東都大把有得你揀
直接係個沙灘度已經有得join

又有女睇

想做趙戇池二世?

幼齒.小港女 做topic 名
係咩居心

草帽小子

大把 DSE 雞見人屌佢又屌

個池真係好大
由頭游到尾已經索哂大氣
（我認我廢 ）

小港女話想曬大陽
不過瞓低都冇一分鐘
已經忍唔住悶周圍走

泳裝環節～～～

啲相又冇嘢，唔見得人
佢哋做乜撚
睇到個兩個字就成日諗埋啲賤野
反省下自己仲好啦

泳池環境

仲有水上籃球
不過粒波畀人掉咗去老遠五十米外

池畔仲有個 Pool Side Bar
Wing 住嚟游水係精神嘅！

樓主唔撚好理啲on9仔 繼續支持小港女

正呀喂
快啲出post

響銅鑼灣買咗Set 小童浮潛架撐
牌子名唔記得咗
響宜家樓上果間

頭頂碌嘢硬係令我聯想起魔人布歐

聽過人講間酒店個泳池d 水質麻麻地，宜家咩情況呀？

係小港女呀
之前睇咗兩個post都留咗名
好想同小港女玩
利申 係姐姐 唔係痴漢

嘩咁多dse雞開口又吠埋口又嘈
老豆老母冇教咁

繼續追po

水質好好喎
冇昆蟲冇垃圾

據聞泰國酒店啲泳池好耐都唔換水

有幻齒睇
正呀

之前用kkday book布吉機場接送
架車好新，乾淨同舒服！

泳裝環節點可以冇道具

懶寫意...

結果屎忽太細
成個人摺埋攝咗入去

垂死掙扎
差啲要叫救命

泰國啲車全部都好似大富豪咁樣
一邊有晒閃燈閃石
好誇張

都唔係架，我用crab叫足車成個trip
d質素好參差
有d好殘，車入面又有味
有味最難頂

諗番起你個女 拍 新年片 我真係恭喜你呀就好想笑

小港女好cute

小港女真係好明白事理，娶佢嗰條隊而家排到去邊？

原來爸爸黎
一直睇以為媽咪寫
哈哈哈
支持你！快出post la baba
6月都去布吉 好驚落狗屎

運氣巴
我上年去都冇特登揀係咪海邊 都冇諗呢樣野

live

關平質素太低。。。 好普通既公屋中坑

支持小港女，次次都有追架我，高質遊記

Lm

初次留名 小港女真係好可愛

留名，遲下都去布吉，想問下酒店舒適同房間乾淨嗎？

呢間唔錯喎~

泳池夠靚, 嘢食夠多, 最緊要個spa 好高質~
房間都夠大 (可惜冇浴缸, 得花灑)
仲要一行出街五分鐘大把嘢食

唔好意思
唔駛排喇
佢上個月剛剛出咗Pool

好可愛 等時大個會做𡃁女

小港女收唔收兵

又要打J

最撚鍾意睇樓主d 小港女遊記

咁多垃圾入黎拎存在感？
小港女出左好多個post架啦喎

又係你條臭西

呀囡知唔知自己俾人放咗上連登

個陣布吉自駕，基本上好少去芭東，情願去返市中心到食飯，大把嘢食。芭東9成都貴

屌你個標題有聲

到底而家後生果班有幾多人睇過條片

你唔講我真係都唔醒起

香港人集體回憶

支持樓主
話說銅鑼灣果間嘢點解可以咁平

條片好懷念

你有無睇過佢多謝連登巴打絲打條片架

我知呢度邊度

繼續追POST

相認

以後留意下D小朋友先

小港女注定左由細比人追到大
愛情運不缺

上面好多新會撚

游游吓見到呢位大陸細路
著咗房入便件浴袍落嚟泳池
加埋佢個髮型真係好似個少林武僧

Pool side bar 價錢合理
長期都聚咗班鬼仔鬼妹響度

佢哋真係晨早流流都可以飲酒㗎喎

玩咗一個鐘玩到筋疲力盡就上水
（小港女虛耗最多Energy嘅地方
就係個水泡度掙扎）

估佢唔到
着住件Rapunzel毛巾
其實佢扮緊Dr Strange

留名！
期待一陣掃街美食團

同感

連登咁多腳膠
就畀對美腿你哋J吓啦！

其實係我對腳

小港女真係好得意

將軍澳人？
我姨甥女同小港女好似讀同一間

個對鬼公婆都笑鳩你了

我哋一家三口沖完涼
離開酒店醫肚嘅時間
已經係下午茶時段

向住Jungcelon 方向行5分鐘
就到咗全芭東出名價廉物美嘅六號餐廳
一去到，竟然...

We are closed!?
仲要放26日假？
天呀

不過諗深一層
一間食肆點解唔可以休店一個月？
只係我響香港做奴工太久
用咗自己把尺去度人

Live 左 快d出post

樓主對腳

個肚餓到咕咕聲
加上條街熱到個人溶咁滯
只好過對面馬路，搵間個樣似係最大冷氣嘅衝入去

TripAdvisor 對呢間Mr Good 評價麻麻
不過已經餓到唔想再行

嘩冷氣呀

佢個廚房響外面
可以見到廚師整海鮮
有Open Kitchen 其實係對食客一大保障
除咗地方要乾淨啲
仲保證咗廚師唔敢太那渣

海鮮主要係冰鮮嘢為主
不過唔關我哋事
今餐海鮮唔係主菜

後面個鬼佬

俾你個標題呃左入黎

大個左好多

食海鮮99都唔錯，全人妖服務員，仲識講廣東話tim

小港女讀聖安德肋幼稚園
睇張相認得到係聖安德肋堂
Btw竟然會有啲新會員拎趙岸池黎比較
人地分分鐘窮到冇錢帶個仔去旅行

考完dse特別多on9仔

有樓主做老豆 小港女應該好幸福

想問巴打,係當地旅行社先報local tour 係咪都係300 左右 (去皇帝島/007 個D)

巴打可唔可以講多少少巿中心即係咩位置，對啲地理位置無嘜concept

我都想知，bangla road唔係市中心，邊度係？Phuket Town?

連登仔真係好仇女，連細路女都仇埋

小港女真係好得意
睇晒你d遊記

收皮啦戇鳩仔，人講你又講，就算係十年前既舊高都係咁架咋，乜都唔分享得，你又當呢度係乜？

Link

屌你老母，出樣？你on9?

細蚊仔出樣都驚青，你戇鳩？

有板你睇呀關生。

係關雲長戇鳩姐，唔通貼完個小朋友出黎，佢會受影響咩

你覺得唔會咩，如果個小朋友俾人改圖咁點？

小朋友比人改圖，會唔會影響到個小朋友先？感冒童都比人玩左咁耐啦，你唔係以為同樣既事，發生係成年人身上同小朋友身上會有一樣影響呀嘛？樓主開post都係分享下天倫樂，帶個女享受下都要比人批鬥，痴線，唔好人反乜就反乜

樓主唔好意思，講多左幾句，支持你繼續分享

支持，唔使理啲小學雞，佢地手都未拖過係咁架啦

呢套好睇

圖中個男仔係Spiderman

我都岩岩布吉番黎
自駕遊玩足5日

肚餓永遠係最好嘅調味料
呢餐出奇地好味
毫無期望嘅一餐變得喜出望外

小港女有啲揀飲擇食
一向都唔食菠蘿
我唯有水佢秦國人鐘意用菠蘿嚟做碗
啲飯只係得提子乾、冇菠蘿

呢兜蝦春卷不得了
入便成隻大蝦
炸得外脆內軟，好味過好多酒店出品
究竟點解呢間餐廳會咁低分

下面碟生蝦又係超正
每隻大細係西貢食到嘅一倍
從來未試過食生蝦係可以塞滿哂我成個嘴

呢餐大滿足！

點解亞歷山大老母post個仔個post連登係到反 呢到又冇人反樓主？

呢餐只係食咗$165蚊港紙

上年去要一個人2000多少少泰銖

你係高登係咪寫過地下屠殺末日故

呢間住過 親子遊正

Diu原來之前真係小港女同我揮過手
個時係坑口買完飯團揸電單車走，等燈位個時有個小朋友同我揮手
係到諗緊點解咁熟口面嘅
利申ff

好中意泰式生蝦隻汁

樓主記錄良好，同埋唔係出膠 post

唔係用個女仔搵錢

同埋呢到係連登
反 亞歷山大老母既係高登

係喎😱
唔怪之得咁熟口面

食飽飽之後終於有心情掃街
向住Jungcelon 方向行兩個街口

酒吧街應該未係全盛時期
所以都係第日夜啲再黎過
對面有一間買鮮榨果汁嘅鋪頭仔
見到好多人排，應該係質素保證

佢啲嘢都唔平，一杯芒果汁成＄30港紙
睇住佢係你面前，放咗四五片芒果入榨汁機

呢杯野好好飲，本地樹上熟嘅芒果同許留山真係爭九條街
絕對值呢個價
搞到我第日再試埋個菠蘿汁

回帶

Live 支持樓主同小港女

餐飯$165又有生蝦食真係唔算貴啵

亞歷山大早期高登大把人睇覺得q啦
係個老母走火入魔炸
sell仔咪sell仔自己出樣做乜
跟住2仔出世放合照上網
開始成日露面
比人笑佢老母樣衰
就post人上fb page公審
你做得公眾人物就預左比人批評嫁啦
到最後有條片 個大仔撞親 d牙爆曬血 喊曬口咁款
佢仲笑笑口拍片再放上post fb page
先引起港台人士收佢fb page 皮

你班dse雞 考完試死返去搵pt 咪撚上連登啦

而家啲人係咪真係咁想受人關注，
連自己個細路都要拎出黎賣on99

正評俾標題

係咪用crab call車？

樓主係咪舊登講故台個郭嘉.__.

係呀，正是小弟

依家樓主賣個女搵錢咩

大街滿佈大大細細的攤販
如果有心機慢慢行
真係夠行上一日

買嘅嘢都係以無謂裝飾品居多
但係唔多 Made in China 一式一樣嘅膠手信
反而比較似藝墟嗰啲手作仔

酒吧街嘅對面，有一棟大型商場Jungcelon
食肆冇乜特色，不過勝在方便企理

你間Swensen’s 係我每次去到泰國都必食嘅

雪糕味道唔算特別好
不過勝在新地大大杯、凍冰冰，一口隊落咀真係好滿足

呢期力Sell 芒果主題

雪糕版芒果糯米飯
（啲殘體字真係好鬼礙眼）

藍色嘅雪糕到底係咩味道？

呢間我上次去都有食，感覺好普通，哈根大師仲好食
但睇親遊記都好多人特登去食

唉成堆中學雞進場
唔鍾意睇連登咪去香討囉
想靜靜地睇個post都要喺度煩

支持樓主正常好家長

陰陽師

留名 嚟緊去

學頭先位巴打話齋
哈根大師確係好味過呢間嘢

小港女就食朱古力同咖啡味
我的兩公婆就試佢個新嘢：芒果雪糕配椰漿飯

件事九唔搭八得嚟
其實又幾好味

三份雪糕夾埋大概＄107
我嘅評語係：一是無妨、再試無謂

Jungcelon 下層有好多細嘅鋪頭仔賣遊客手信
不過價錢唔多吸引
貴過街外小販一半有多

大港女就響度採購Naraya 袋當手信
我哋事後先知道響 Banzaan Market 樓下有另一間好啲嘅專門店

先岩岩食飽一開來睇就見到咁

響兩名港女逛完無數店舖之後
我終於捱到晚餐時間

其實今日係大港女生日
本身Book 咗一間情調好好、可以睇日落嘅酒店餐廳
但係餐下午茶實在食得太飽，頂住個胃
唯有調動一下，擇日重賽

最終我哋去咗呢間嚟自峇里嘅餐廳
Naughty Nuri’s

呢間餐廳個總店喺峇里
我哋幾年前食過一次
（小港女冇份 ）
所以今次算係異地重遊

烏布版係一間街邊小舖
不過勁多人排隊食

BBQ姐姐成晚企響鋪頭門口燒
所有燒肉即叫即製

佢哋件 Ribs 燒得極惹味
我一個人可以食晒一排

布吉呢間分店
明顯光猛新淨好多

撩佢老闆吹水
原來呢度係佢買個 Franchise 返嚟做
剛剛開業三四個月
我哋都算係食個頭香

芭東餐廳必有嘅live Band
（好嘈...恕我唔識欣賞）

一入門口位有個地方賣 Souvenir

外邊泊車位仲有呢幅Kai 畫
我個肚腩應該差唔多係第四個Stage

呢度服侍都幾周到
見到有細路
自動波會拎啲紙筆墨蜆過嚟
呢啲咪細心囉

個椰青冰凍到魂精發痛
爽呀

薯條據稱係松露味
不過太subtle
反而個芝士醬又幾好食喎

布吉啲 Naraya mark 高咗價錢
見到唔捨得買

主角出場
呢度鎮店之寶：峇厘Style燒豬肋骨

布吉版明顯比總店嘅大份
個醬汁味道同我記憶中一樣（廢話喔）
不過食落去總係冇咗第一次食呢個Ribs 果種感動

事後諗番
我懷疑係冰鮮豬同新鮮豬嘅分別
所以總係覺得總店版好食啲

主菜之外我哋叫咗串燒

原來唔係心目中果種九龍城黃珍珍式串燒豬肉
呢種印尼版串燒成碌「白大便」咁

響印尼上Cooking Class 嘅時候煮過
峇厘式串燒唔係肉片，而係免治肉
呢度直頭用香茅代替竹籤
所以啲肉有好大陣蚊怕水味

上面碟炒麵根本就係營多
而隻炒強簡直畫龍點晴
整到成碟菜個賣相同營多包裝袋幅示意圖一鳩樣

Phuket town 係舊城區，附近有個Sunday Night Market 夜市，好值得去

半夜睇呢個po簡直係虐待自己
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
睇到肚餓

Agger好正呀，好想再去布吉

支持

lm睇更多泰國美食

追到live

爸爸 爸爸
可唔可以養埋我

去過咁多地方都係最鐘意秦國d野食
太抵食 又岩我口味

布吉真係好正
酒店好多大波後生鬼妹韓妹任你昅

好多嘢睇
尤其係人妖同美極

隔離枱有班鬼佬唱生日歌
小港女自告奮勇剷埋過去一齊跳

佢應該潛意識都鍾意食洋腸

買單1727銖
只係四百幾蚊港紙咋

食完飯行多陣就番酒店喇

街邊小販真係好邪惡
無啦啦行過都買到個夾

小港女換左髪型唔再係齊陰之後好似大個左好多咁

係...
啲女人味都差唔多滲緊出嚟

正皮 巴打寫得幾好笑
諗返起你上個日本遊記我仲同條女share你個post一齊睇話你個女好可愛 同埋最後段我真係恭喜你
而家就變左ex

游完水跟住嗰晚真係好好瞓
如果唔係要八點鐘報到等Pick up
起碼瞓到兩點先自然醒

Lobby一早已經有好多人喺度等緊

唔知點解有隻馬嘅標本響度呢
翠河？

等左3分鐘司機哥哥就到喇
真係好準時

上車開始今日出海之旅！

我上網睇過幾個唔同嘅討論區嘅意見
最尾揀咗呢間 Phuket Fishing Charters

網址

佢價錢唔係最平
不過勝在多船選擇同埋啲職員好Pro

順帶一提
如果想Book Day Tour
其實最好嘅方式係自己Email 聯絡營辦商
因為 Agent 目標唔係介紹一個最好嘅團俾你
而係Sell到你一個最高Commission嘅團
而承辦商要比到足夠嘅拆價俾agent
咁就只會將貨就價

所以如果唔怕麻煩
最好係香港已經email聯絡定佢哋
價錢甚至會平過經agent添

等你

正 小港女 live左

巴打有咩地方推介 嚟緊去

響Van仔坐大概一個鐘頭
就去到布吉島最南端呢個Chalong Pier

今日雖然多雲
但係冇乜風
整體天氣都唔錯

連架船都未望到
已經曬到溶咗

船P價錢如下：
男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

騎大笨象自己衡量，我就不了，好慘

可以去到報ziplining / 浮潛tour
講價1半起跳，一定同你講special offer, don't tell others

搞手只求打個和、supper

時間係唔等人嘅
上船1分鐘即走

今日嘅架撐
餐晏晝食乜靠佢

Titanic 位～

好快已經見唔到岸

好爽咁，架船大唔大

同船嘅團友都係俄羅斯人
兩個爸爸加一Pair 後生情侶
連埋兩個船家，全船都係得九條友

行咗大約20分鐘
就開始落桿拖釣

估唔到喺海中心
電話訊號仲收得幾好噃

Trolling 其實冇咩技術可言
主要係靠雷達去搵邊度有魚群
（當然更重要嘅係船家嘅經驗）

陽光猛到嘔
隻眼要眯到好似隻貓咁

船家響第一個地點拖左十零分鐘都冇斬獲
好快就揸咗去第二邊

見佢認真起嚟
都知佢估到呢一帶應該有魚獲

拖釣個玩法就咁嘅：
每人先用啤牌抽一個冧把
（A2345...咁樣
爭啲想挑起世界大戰
問吓班俄佬佢哋鋤Dee 係A2345大定係 JQKA2大啲 ）

言歸正傳
如果有魚上釣，我哋就跟次序輪流逐個收餌拉佢上嚟

天氣太熱
條俄妹（幾索）好快就摺埋響船倉瞓覺

佢條仔都唔執輸
入去攬埋一舊

小港女發揮佢電燈膽嘅本色
阻住個地球轉
又響隔離瞓埋一份

想做第二個關羽雲長

樓主系咁貼自己個女出嚟有乜嘢居心牙

屌你老母擦存在感
吾該行撚遠啲尐

你個關羽雲長二世

俄妹more

thx 食嘢方面呢

好想睇下有咩上岸

布吉真係好多俄羅斯人

追到live
推下先

等咗一陣終於有魚上釣

大家恭迎今日第一位犧牲者

係一條小吞拿
不過真係奀咗些少
俄仔都唔係好滿意

丟落冰櫃備用

我多數都係見到咩啱食就買，冇留意

跟住果Round 就輪到小弟出手啦

成個人咁大條！

講吓笑
其實都係得呎半長少少
只係擺得近鏡頭，影到好似好乸勁咁姐

我覺得呢個俄佬好似Ser loras

小港女佢瞓完一陣
到番嚟湊熱鬧

等緊漁獲少不免有啲吹水時間

我= 俄佬=

俄佬：Where are you from?
我 ：Hong Kong
俄佬：I see... Jacky Chan hmm?
我 ：... Err... yup...
俄佬：You like him?
我 ：Nope, not really. He’s an idiot
俄佬：(Laughter) how about President Xi?
我 ：Well, he is an asshole
俄佬：Haha... why?
我 ：You like Putin?
俄佬：... Err (偷笑） He’s too an a-hole

跟咗我Show 咗下面張相俾佢哋睇
幾個俄佬笑到癲咗

玩咗一朝
只係捉咗六七條細吞拿
（仲有一條唔知乜嘢魚）

睇相有人捉過條四五呎嘅鬼刀頭
直頭成個少年Pi老母咁

船家響船尾手起刀落
不過啲手法好奇怪
切晒啲魚先慢慢撩番啲魚標出嚟

是日午餐

船家知我影緊相
即刻Chok 過最型嘅甫示出嚟

老老賓賓
煮得好難食

架船泊入去一個港灣裏面稍事休息
我哋今日嘅午餐就喺呢度解決

呢度係布吉以南嘅皇帝島
好多浮潛Day Trip 都係嚟呢度

個港灣大概十零隻遊艇
如果想上岸就要俾多2000銖駁啲艇仔

嗱呢架就真係有錢人船P喇

甲板熱到個pat pat都痛

咁多大人食咁少餸
其實好唔夠喉

似下午茶份量多D

一個人食唔夠啦

呢Pair 俄仔俄妹兩個都好靚仔靚女

小港女好鐘意撩靚仔哥哥玩
成個戰鬥版林文龍咁樣

估唔到特登出海釣上黎既都唔好食
同埋咁熱應該唔太好玩

唔好味主因係個船家鳩煮姐

其實晏晝第二Round 釣到果啲可以打包走
拎番去餐廳畀油水錢加工
先可以食到好西

不過秦國人煮魚都唔係好講究
乜魚都係炸完打個芡就算
否則呢度啲斑仔拎去薑葱蒜清蒸
真係不得了

另一方面
雖然啲魚味道麻麻哋
我又覺得個體驗好好玩

試想吓
一世人有幾多機會可以駛出去一片異國嘅大海
同埋班來自地球另一端嘅團友玩一日

每次釣上嚟嘅魚又好似抽獎咁
捉到條大號吞拿故然開心
中條石狗公仔一樣過癮

我哋最尾釣到果兩三條魚都送咗畀俄佬冇拎走
因為醉翁之意
不在其收獲之中

好睇

布吉有個禁令
係唔可以響皇帝島呢啲受保護海域度餵魚
之前仲有個柒頭畀人罰咗10萬蚊泰銖

不過眼見船家應該冇理過呢樣嘢
有咩廚餘呀、生果呀
隨手就丟落海

莫講話麵包
連啲青瓜同菠蘿都會畀啲魚瞬間分屍
仲勁過變種食人䱽

我經 Agoda book 連稅連早餐
大約八舊水一晚

唔知點解我搵親酒店 Trivago / 都係貴過我用 Agoda
唯一試過平過Agoda , 只有攜程

Spiderman!

飯後節目係用線圈垂釣

架船定係大海中心
不過今日冇乜風，一啲都唔「啷」

大港女有收穫
由小港女收割

第一次親手釣魚

玩完lu
準時返歸

其實今日都算好好彩
天氣雖然有啲熱，但係溝埋海風剛剛好
全船人個個都有斬獲

Van仔準時五點返到巴東海灘
總結行程朝八晚五
船仔細細
最多上到大概10個大人左右啦
如果一大班朋友自己包船
仲可以Tailor made 行程

一家三口
總共5,800泰銖 （=$1,432）
貴唔貴就見仁見智

返到巿中心時間尚早
緊係周圍行吓先

街邊賣畫嘅舖頭都算高質
好過油麻地同凌宵閣果啲

入定零食先
秦國版益力多

熱咗一日
點少得食番支雪條定吓驚

由於今晚要早啲返酒店
所以唔去太遠
晚餐響同一條街解決

見到呢間小店咁多人排隊
連Trip Advisor 都唔睇直接試水

佢號稱（自稱）係全芭東最好食芒果糯米飯
見佢咁巴之閉緊係要試試

芒果有一半好甜一般普通
應該係兩個芒果嚟
只不過切完粒都好大件
我估係果種熟咗都係綠色嘅大種芒果
加上佢個糯米飯都幾好食
呢碟野值90分

豬頸肉同飛天早上榮耀
算係不過不失
都幾抵食

下便兜木瓜沙律最令我又驚又喜
堪稱菊花終結者

唔好睇佢個樣斯斯文文
佢裡面有種圓圓哋青色嘅辣椒仔
頭一啖得少少辣
但係辣度會響條脷度層層累積
最後一發不可收拾
隊咗成個椰青都仲係揮之不去！

呢間餐廳唯一問題
就係冇冷氣
我哋一邊食一邊流汗
連小港女都熱到得起個西樣

所以想去呢間嘢嘅巴絲打
最好響入黑後先好光顧

一瑒嚟到布吉
小港女就梗係試吓啲成年同類至愛嘅活動：
做Spa

講番轉頭
揀呢間酒店其中一個主因
就係因為佢個Spa出名好

水療中心就為主處喺lobby後邊
每日都路過三五七次

貴為布吉Number 2 嘅Spa
（No 1 好唔就腳）
網上普遍嘅評價都係五粒星

由於係同酒店嘅關係
我哋之前已經喺房Reverse 定Time Slot

環境都唔錯㗎

原來你轉行出遊記

佢呢度有個「我的媽咪和我」嘅體驗版水療Plan
只係990銖
就可以畀佢兩母女玩半粒鐘

小港女揀咗個朱古力精油孩子按摩

其實佢極度怕「Jit」
不過話比佢聽做完Spa會好靚
小港女就一直話要做

連響按摩椅個窿望落嚟
就會見到呢盆花
真係幾有heart

半個鐘話咁快就完
橫掂咁細個都受唔到力按摩咁耐
志在俾佢感受一下

做完Spa仲可以飲杯薑茶食個餅
幾養生啊
你知啦，女人唔補好易老㗎嘛

真係港女

朱古力精油
好girlish 好可愛

做Spa會上癮，你大鑊了

咁細個就做
從小開始保養

小港女巧打耳

好正

小港女好幸福

正當大小港女去做Spa之際
我梗係把握呢一個黃金空檔
乘機鼠出去夜遊布吉

響成條街都係火辣辣嘅性感女郎當中穿插
我竟然好似跌入咗異度空間一樣
完全冇人用眼尾稍過我

辣妹照舊只向鬼佬投懷送抱
完全無視左我飄過！

係咁無癮嘅情況之下
唯有化悲憤為食慾
去買個榴槤安慰下自己

番到酒店照吓塊鏡
終於知道出事

鬼咩
著到成個
Grad Din 毒撚咁
我係女都唔望你啦

連色都一樣

關咩事 你係鬼佬/大隻仔咁著
嘅女未一樣狗衝
套衫無辜㗎 唔好賴落佢度

不要說了！

好似有d肚腩

巴打去到果邊有無用電話卡

唔係有啲
係好撚大個
已經開始隔日去跑步Keep Fit㗎喇

個話題唔該由我個肚腩
轉返去餐消夜度丫

夜巿出走買嗰個寶石球榴槤
大概八九十蚊港紙
唔算好多包
但係真係好甜

有冇人奇怪點解我會特登留低一塊殼呢？

呢個係N年前響華欣地痞攤檔買榴槤嘅時候
個小販教我嘅

每次食完榴連之後
無論洗幾多次手、落幾多蜆液
對手始終會有陣味揮之不去

而最簡單嘅方法
就係將片榴連殼放響水龍頭底
再用流經過榴連殼嘅水洗手！
咁就可以不費吹灰之力清走陣味！

食完榴連
唔好㗰KO埋酒店送嘅生日蛋糕先

巴打求解答

冇喎
純用WiFi 蛋
兩公婆Share 用好方便

唔該巴打
wifi蛋係用咩電話卡
大概幾多錢

唔洗換卡 租一部機當流動router
上網好似你平時連wifi咁入佢個密碼就上到
不過部機要一路跟身 同埋要叉電

CrazyEgg $65 5日
貪佢可以響機場交收

可唔可以用尿袋cha?

可以
我租果隻直頭可以當番做尿袋

去鴨記買張咭都係50蚊到無限上網

估唔到樓主都join左嗰個出海釣魚plan
佢地鳩煮既程度真係好誇張
Btw我建議你可以試下no.6隔離嗰間 好似叫dang 我覺得都唔錯

你行錯路丫

不安

咪呢間囉
食咗喇，都好味嘅

佢粉絲蝦煲同蟹肉炒飯都好食

跟住落嚟嘅行程
係小港女嘅至愛：保育Day tour 探大象！

響講吓呢啲保育團體做緊乜之前
一定要知道「大象業」係點運作

要餵飽一隻象每日大概要200公斤食物
野外搵食艱難
靠人類包養亦一啲都唔易
傳統泰國就有用大象嚟搬嘢
但自從有咗貨車起重機呢啲工具之後
大象已經冇咗利用價值
所以而家仲可以養得起咁大舊化骨龍嘅產業
就得番旅遊業

秦國傳統訓練野外幼象的方式
同逼良為娼冇咩分別：
摧毀佢，畀佢知道服從人類，是唯一可以做嘅事

大象係家族性嘅動物
就算死老豆死老母，大象姨媽姑姐都會代佢照顧小象
所以要訓練小象第一件事
係令到佢冚家剷

佢哋會被綁在樹旁畀人SM
連續幾日無法進食
用刀子刺牠們的耳朵及鼻子
藉此令到小象痛苦同絕望

最後，訓練人員會出現同埋餵佢
令佢牠相信：這個水泡係唯一可以依靠的主人
經過呢一系列Fifty Shades of Grey式折磨
小象通常會出現斯德哥爾摩症候群
反過來愛上施暴者

就係因為呢個產業咁殘忍
所以就出現呢班志願工作者走出嚟
開咗呢個保育中心

當然
呢啲中心唔係有神仙打救
要維持收支平衡
大象都唔可以只係運到

保育中心唔可以騎大象
亦唔會有大象踩單車呀跳舞呀呢啲反智表演
取而代之，就係一個可以同大象接觸交流嘅機會

我記得我響之前遊記都寫過
我帶小港女旅行玩嘅嘢
以體驗得到嘅嘢為主
因為我深信 What I hear I forget
What I see I remember
What I do I understand

記得小港女好鍾意大象 見到咁多大象 仲要係保護大象嘅中心 實開心死佢

咁對象仔好SAD

樓主有冇用過Grab taxi? 聽講個度車費好貴 有冇啲平既方法搭車
plan緊7 or8月去

支那畜

如果住喺芭東一帶
其實都唔使搭的士或督督
Join local tour 都會包接送

睇其他討論區講 Grab 好抵
不過我自己未試過

Day tour 分上下晝各一場
我哋特登揀下晝團
等多啲時間嘆早餐

十一點半就上督督起程出發

好好的教育，睇過D片之後，我自己都唔會坐

出發唔夠十五分鐘
開始風雲色變

由有太陽變到紅雨咁嘅級數
前後只需要半個鐘
我哋坐響架督督車箱
大半個背脊畀雨水撇濕哂

睇番衛星雲圖
落哂狗屎都係得紫色級數
好難想像印尼果邊果舊紅色雨雲會誇張成點

天氣預告話成日都會落雨
周圍滿地泥濘
真係有少少冇癮

各路篤篤慢慢聚集
加埋大概二三十人左右
呢位成個耶穌咁嘅鬼仔義工
就會講解一下呢度嘅歷史

隨行啲人其實都冇乜心機聽
因為大家都想快啲去撚象

小港女當然唔會坐定定聽啦
走去撩呢度個小朋友玩

響呢個時候
我都比出邊幾隻雞Distract 咗

呢幾隻走地雞
同我地平時食開嗰啲
真係好大分別

乜原來雞係咁瘦㗎咩？

幾隻雞偷偷摸摸爬上神枱偷食
不過又唔見有人阻止佢哋喎

上年去曼谷住過 幾爽皮 係個地點偏左d

小港女好social

響完咗簡短嘅briefing之後
我哋就真係開始同大象接觸喇

我哋每兩個人分到一蘿嘅食物
（一係蔗、一係香蕉）
然後就自由去餵你地心儀嘅大象

小港女怕咗最大嗰幾隻大象
唔敢行過去
堅持要去餵小象

不過其實小象係危險啲嘅
因為佢哋貪玩，可能啲無情力撞到你
一個Hit 都夠扣到你紅血

大象媽媽叫Natalie
小象叫呀Choke
芳齡兩歲

小港女對住咁大舊嘅生物
顯得極度猶豫不決

保育區個Staff 全程傍住
以防阿Choke 失控

樓主對個女既教育方式同親子互動都咁高質點解會有傻鳩衝出黎話係第二個關羽雲長

關羽雲長除左po個仔食豬餿仲識做咩

g持樓主嘅教女理念

有機會大啲生個女帶埋老婆去真係好正

就黎飛過黎
好驚佢落狗屎
巴打果邊而家咩環境?

我番咗香港喇
呢篇遊記打吓打吓都一段時間

作為一個成年人
其實我冇期待過個Day Tour會有咩得著
但嚟到之後
有樣野真係令我非常驚奇！

原來大象係有表．情．嘅！

理智上，我知道貓貓狗狗會有表情
但大象呢種響我認知只會喺動物園出現嘅動物
估唔到面上便都識得表達喜怒哀樂！

香蕉同蔗係佢哋眼中
大概等於朱古力一類嘅零食

我估佢哋個智商同人類嘅小朋友差唔多
所以見到人餵佢，係會好自然咁笑出嚟

我估唔係我錯覺
佢哋真係識得「笑」！

小港女一直戰戰兢兢
唔夠膽走近佢哋

就連我捉住佢隻手
佢都係隔開老遠就掉頭走

小港女嗱住碌蔗
根本就唔係當做食物
而係一碌自衛嘅武器

大象媽媽嘅眼神就好似講緊：「做咩姐你」

而係一碌自衛嘅武器

小象見你餵得咁慢
佢都唔等你
自己去個籃度摷

我極力遊說佢同大象影幅相
小港女扭扭擰擰
搞咗勁耐先影到一張相

快門㩒完未夠一秒
佢已經一臉厭惡閃開咗

熊貓博士：「YY，等我今日為你講一個叫做《葉公好龍》嘅故事啦。

「從前有個小朋友，佢好鐘意大象。

「自從出世開始就愛上大象，鐘意咗好多年。就連屋企張床，都擺滿哂大象。

「有一日，佢真係見到隻真嘅大象...

「佢就扭計唔肯掂隻大象喇，仲差啲喊添。」

YY:「哎呀點會咁嘅。」

熊貓博士：「係呀。所以後人就以『葉公好龍』嚟比喻一啲人表面上鐘意某種事，但實際上唔喜歡嘅情況喇。」

小港女成語廊

小港女間房好靚

好似的明星咁鏡頭後即刻變臉

睇緊果陣都覺得奇怪 心諗唔係好鍾意大笨象架咩

葉公好龍

餵大象呢啲咁「親子」嘅活動
其實一樣受大男人歡迎
呢位同車嘅大隻伯伯已經六張嘢
一樣都餵得好high

成隻手「損」你

小港女咁細個就識明星式一秒變臉

好靚女呀
我都想將來有個咁靚既女

樓主個女好得意

餵完大象稍休片刻
場內有熱飲餅乾提供
雨水亦都收得七七八八

喺呢個時候諗住安撫吓小港女
係咪好驚大象、佢太大隻云云？

點知佢話：「一啲都唔驚 」
原來佢唔想掂大象同餵佢
係因為落雨搞到啲泥「好污糟」！

好污糟？
唔怪得之佢揸住碌蔗
都要隔住件雨褸啦

原來只係呢件響香港嬌生慣養
港女式潔癖發作

如果無落雨
小港女應該唔會咁抗拒

由於小港女咁怕污糟
跟住落嚟個Task，諗左好一陣子都未知可以點叫佢去玩
因為下一步就係要同大象「泥漿浴」！

圖中嘅就係泥漿池
啲泥大概一尺深
我話好乾淨你都唔信啦

泥濘入邊夾雜咗好多小樹枝
我極度懷疑其實係由大象嘅屎溶解出嚟

不過千祈唔好以為大象啲💩💩好污糟
因為佢哋淨係食植物
屙出嚟嗰啲其實全部係纖維
所以泰國係有人攞大象屎來做紙嘅

我冇帶到相機電話
（因為實打柴）
所以只有其他團友啲相

結果？
我本住每個少女遲早被沾污穢嘅精神
狠下心腸，抱住佢衝咗落泥度
然後執起啲泥攻擊佢阿媽

一次污
兩次穢
三次冇所謂
好快小港女就唔記得咗咩叫污糟
一齊以襲擊阿媽為樂
開始放膽玩泥沙

又唔可以怪你個女
一直你地都教佢要乾淨, 食飯前要洗手 etc

好自然會抗拒污糟野

有d 咩場合可以接受污糟, 咩場合唔可以, 呢下細路唔係咁易掌握

我本住每個少女遲早被沾污穢嘅精神
睇到依到就明白 有啲心up

玩到自己同大象都全新係泥
就會再同佢喺隔離個水池度沖返乾淨

呢個水池大概兩呎左右深
不過有啲位都幾高
應該可以令到小港女沒頂

無論大人小朋友都好High
大象會吸水，再顏射附近啲人

保育區有個來自新加坡嘅義工姐姐
佢見小港女咁「蛇呱」
主動過嚟幫手

小港女好快就克服咗對接觸動物嘅恐懼
仲有果份港女式潔癖
響大象身上幫手擦背

勇敢獨照

最須要恐懼嘅
其實就係恐懼本身～

玩完應該好累

玩完梳洗完畢
大會有一餐所謂嘅自助餐
不過啲嘢極難食
都係留返個quota 好過

每個人都有一件紀念品背心
不過個款真係好難Carry
我會着到成個拾荒者咁

小港女話呢個係「大心」嘅甫士

你睇吓隻大象個樣幾不屑
都話大象有表情㗎啦

同前世情人去旅行偷情
諗下都sweet到暈

見巴打應該都好識教同照顧，唔係帶去旅行真係災難
小港女真幸福！

到呢一刻先見到一家三口
重一直覺得係兩口子去玩

響人類食緊嘢嘅時候
就係大象休息嘅時間

佢哋好鍾意挨落棵樹度
用個樹幹嚟擦背脊

小港女見之
龐然大物也
以為神！

好好睇 支持小港女

諗起外國有隻熊磨背脊R痕 跟住比水箱條繩打到蛋蛋

bam

支持小港女勇敢同大象影相

Bam

真係散哂
一上督督即刻暈咗

您現在可以放心關機了

早幾日都係布吉番黎
依家先知有呢D 保育Day tour
巴打係邊度報??

自己上網報
去到再畀錢

有冇手足好羨慕郭嘉巴打

點解你個女5歲幾就可以咁有女人味咁亭亭玉立

小港女五歲去旅行既次數就黎多過我20 幾年加埋

想參加嘅粉絲打
可以響下面個website send email去做Booking

兩大一細 6,900 銖 (~HKD 1,700)
包接送同一餐「自助餐」
啲相唔駛另外買，會全部放哂響Dropbox 畀番你

你篇岀軌敢死隊超好睇
幾時再寫故

😱😱😱 竟然仲有人記得
就係因為小港女呢件化骨龍出咗世
所以好難騰空時間寫嘢囉

羨慕小港女多d 咁細個已經成日周圍去

回程路上
我哋響第二個地點drop off
因為我哋晚餐嘅地點響芭東海灘對上嘅懸崖度

曾被評為2013年度「最佳泰國餐廳」
想食第一件事係要訂位
想要二人撐枱腳海景位
最好早一個月send email 去留枱

我哋本來book 咗早兩日大港女生日果晚過嚟
但係因為臨時改變行程
所以改為坐入便嘅枱

餐廳大門口好隱蔽
自己揸車隨時miss 咗

裡面全戶外座位
只有風扇、冇冷氣
不過吹住開風都可以接受

瞓醒一覺個樣係精神啲

牆上面貼滿晒好多獎項
唔知係咪真係咁勁呢

小港女勁鍾意呢個reception姐姐套裝束
因為勁跌膊+高踭鞋
佢應該十四五歲就着成咁去Yo仔

Chok樣影相

再Chok多次

呢度之所以咁出名
就係因為佢嘅180度全海景

一邊望住芭東海灘

另外一邊
係完全見唔到盡頭嘅水平線

Sun’s getting real low...

大廚出馬！

呀女……
其實條圍巾好污糟……

炸蝦餅
味道OK好味，但未係神級

上邊呢碗其實係冬陰公
不過唔似我哋平時飲到
加左椰汁杰撻撻嗰種texture
啲色水稀到似係飲緊清雞湯

佢個價錢響出便應該可以買到一煲
而家先得一碗仔
個Portion 真係細咗少少

呢味嘢響Menu個名叫：
Fried rice with shrimp paste
橫睇掂睇個名，都似係蝦醬炒飯

佢上枱嘅時候俾佢樣嚇到打咗個突
說好的蝦醬呢？

跟住呢兜青咖哩直頭唔掂
只係Food Court嘅質素

呢間餐廳
比啲港女打吓咭影吓相就OK
想食好西就不了

小港女大個一定係靚女
排定隊第日追佢得唔得

咁細個就可以跟住老豆周圍去 你個女就幸福啦
我第一次撘飛機係21歲ge事

btw
我本住每個少女遲早被沾污穢嘅精神
巴打你真係睇得好開

小港女個髮型好大個

第時小港女就帶住條仔上黎見家長 唔知咩心情

因為勁跌膊+高踭鞋
佢應該十四五歲就着成咁去Yo仔

baan rim pa 依餐食左幾多錢 好似好正

呢餐1,965銖
即係港紙＄480
大概係香港餐廳價錢

不過佢除咗個景好靚之外
食物質素只係普通

我哋埋完單之後
經理送咗客芒果糯米飯畀我哋當做生日蛋糕（再加圍一班Staff 過嚟唱歌）

不過我訂位時候講咗係前一日嘅生日
因為改期所以已經過咗
咁佢係咪記錯？
定係純粹豪畀我？

咁呢個賺咗嘅芒果「蛋糕」就由小港女代吹蠟燭

入黑出便竟然仲係大排長龍

我諗呢度名氣真係唔細
如果食物質素再好啲就冇得彈

幾時再有推背圖睇

原來未出哂

冇乜新發現喎
廢時炒冷飯啦~

時間尚早
緊係帶小港女去見識吓世面

響Jungceylon對面嘅步行街 Bangla Road 又稱為酒吧街
嫖賭飲盪吹乜都齊

一入黑各大酒吧女郎重裝甲上陣
明張目膽
現買現賣

幫對腳打吓咭先
Hashtag #厲害了我的腳

嚟到呢啲旅遊性地
個環境對一個五歲小朋友真係好大衝擊

望到酒吧入面嘅 Pole Dancer
小港女好疑惑咁同我講：
「班姐姐好曳呀...」

「哦...點解呀?」
「因為佢哋擒咗上張枱呀！」

感謝讀者小港女提供笑話

天真小港女

關二哥d fd子

繼續行就見到一間大型遊戲機中心

香港啲機鋪都執得七七八八
響布吉竟然仲響最黃金地段仲有機舖
靠嘅可能就係一股VR 熱潮

一入彎，拉一拉手掣
架車biau一biau 咁，咁又點啊，型囉～

一般入門口呢部過山車
正係焦點所在
其實焦點係上便兩位姐姐仔

好似冇咩特別姐...

開始嚟料！

響外邊塊大櫥窗後面
仲有呢個終極版過山車

其實響眾目睽睽之下
玩呢舊嘢都幾老尷

好想玩

幾錢次

點解香港無呢啲

最大果兩部冇問到
入便basic 果啲VR 就300銖玩15分鐘

我覺得都唔貴喎

估唔到泰國物價都咁癲

下好癲咩 之前the one 地下有間玩vr好似一鋪成30 蚊

芭東啲嘢唔平得過香港好多
大約係香港八折

如果想平靚正，就要離開遊客區

繼續行吓行吓
就會見到人妖出動

YOU 竟然是個 BOY~

樓主好識教女，唔怕避忌細細個就同佢講保育同sex

d人妖唔掂喎清

企得響街做吉祥物嘅
係呢啲貨色
真係好樣果啲響入便嘆緊冷氣搵真銀啦

布吉一向貴。。。。。

除咗果班老人妖之外
路上仲有班女遊街路過

不過我唔識分佢哋到底真係女人
定係ladyboy

眼睛食咗咁多「冰淇淋」
個口都食返啲真冰淇淋先

酒吧街路中心發現一間雪糕店
獨沽一味淨係賣椰青雪糕

自己加Toppings

味道好一般
唔食都冇損失
我都係鍾意「眼睛冰淇淋」多啲

響酒吧街有得睇冇得食
所以我決定轉戰夜市

路過Jungceylon 牡丹樓
循例都要同佢影張合照

好多大

假架啲奶

Between, 其實最右手邊果個我OK呀

男的也好，不會懷孕

上少d島

由酒吧街走到夜市
大概需要15分鐘
當中有5分鐘係用嚟等過一條馬路嘅

終於到目的地
呢邊某程度上似個街巿
有一半攤檔係賣嘢食
反而賣紀念品嘅唔算多

行到過嚟個人已經熱哂
又需要再食番雪糕降溫

懷舊炒雪糕
我響小港女咁嘅年紀已經食過
估唔到今時今日仲有人做緊

無敵鴛鴦剷⚔️

哥哥仔雖然出手好快
不過畀我睇穿咗，佢有一半嘅攻擊其實係虛招，並冇擊中目標

佢嘅功夫就同香港區代表牛雜人一樣
果把較剪每三嚇就有兩嚇只係假動作
目的係為咗發出響聲擾亂敵人

話咁快條蕉同Oreo已經屍骨無存

大功告成

睇落幾好食

嚟到秦國點可以唔食芒果

識得食一定係食青色呢種
果肉大大啖
咪以為佢青BB實仲生勾勾
就算熟到漏汁，呢種品種只係得個頭有少少變色

想食好嘢唔好自己揀
因為憑外表好難估佢熟未
唯有犧牲色相色誘班生果阿姐幫你

揀飲擇食嘅小朋見話到芒果就覺得酸

咁樣一袋芒果
連切大約$15 港紙啦

pish

strong push

識野

睇相好似熱到就死咁

香港呢幾日我諗仲熱過布吉

夜巿唔算多嘢買
就算係賣衫都唔超過五六檔
呢件衫都OK喎

幾襯佢～

夜市冇乜斬獲
最尾都係買咗啲筆就算

回程途中見到第二檔小食
今晚個胃好似叮噹百寶袋咁
塞幾多嘢落去都仲有位

雞蛋六隻

糖呢就兩茶匙

仲有啲橙皮添

又有得食～

味道唔算特別
不過算係試過吓
而且姨姨好好笑容
淨係買佢個笑容都抵啦

琴晚個榴蓮咁高質
諗住今日梅開二度
點知就中咗伏

今日果舊乾爭爭又唔夠甜
跌錢落海

行程好快就黎到最後一日
我哋把握機會
食個最後的早餐

阿女...妳唔好見親啲條狀嘅嘢就放入嘴啦...

餐後嚟多次游水時間

有前途啊

酒店Check Out 安頓好行李
就向住 Banzaan Fresh Market出發醫肚

就好似啲死囚臨終一晚有雞肶食
我都慣咗旅行臨走前最尾一餐會豪一豪佢
（Sorry 個比喻好似膠膠哋）

呢度係芭東食海鮮最出名嘅地方
先響樓下嘅濕貨街巿買好海鮮
再拎上上層嘅Food Court 加油水錢加工

不過千祈唔好以為係街市，啲海鮮一定比餐廳平
呢度基本上每一間都係伏
係劏遊客嘅「景點」
自問係講價專家，咁可以劏少啲
但一定比當地人買貴一截

咁當然，水魚都有大小之分
唔想成為佢哋頭號獵物
都有幾個心得可以分享吓：

1. 避開十一二點/五六點呢啲高峰期去。
呢啲時間佢哋專心劏緊大豪客，跟本懶得同啲窮L 還價

2. 由最貴果樣海鮮講起
通常龍蝦肉蟹兩味都決定咗餐飯一半嘅價錢，可以用佢嚟測試賣魚佬口硬嘅程度

3. 交給專業人士
即係阿媽或者老婆，如果你連香港一斤龍蝦大概幾錢都唔知嘅，呢項談判工作唔啱你

4. 千祈唔好同啲貨影相
魚佬知道你已經in love with 佢隻龍蝦嘅話，議價空間就愈嚟愈細㗎喇

5. 同隔離舖永遠保持攻擊距離，要隨時問對家會唔會平啲

6. 逐件item 劈一次、臨畀錢Lump Sum 再劈個八折

7. 如果唔得，咁就扮走，萬試萬靈

8. 臨畀錢再R 多幾隻扇貝/ 蝦仔

當然，搞咁多野都只係可以減低被劏程度
如果真係想食超平海鮮
請你飛的去非遊客區

同魚佬傾咗一輪
覺得佢啲蝦都幾抵食

今晚點你燈

你睇幾生猛！

瀨尿蝦就起雙飛

虎蝦3P

買下買下好似已經買得太多野
所以冇要到魚同蟹

逐件講完價後
總共 B3500 / ～HK$850)
（如果西貢艇仔價
呢度大約800-＄1100 左右
海鮮嘅嘢真係好難比較）

跟住大港女發揮其講價天份
成功再將lump sum 講成B2300
即係大約HK＄560

成交

小港女個樣好好笑

點樣炮製佢地

依張個表情好好笑

脫北者

關羽就po仔上臝登，郭嘉就po女上連登

買好嘅海鮮響樓上準備
二樓格局似果啲舊式巿政大樓上層嘅熟食街市

間間價錢差唔多
坊間Forum 話呢一間「Your Kitchen」煮得最好

全蝦宴開動
奶油芝士龍蝦

蒜蓉爆賴尿蝦

蒜蓉包開邊虎蝦
其實都唔知點解又係蒜蓉爆
一時醒唔起可以用豉油王炒

賴尿蝦同虎蝦一樣煮法既

蒜粒扇貝
點解乜七都落蒜頭？

嘩呢碗冬蔭公不得了
份量係琴晚果碗十倍
我哋飲極都飲唔哂

再加碟炒菜

More

係啦...
叫吓叫吓自己都亂咗

去左樓主推薦既Mr good seafood

扮斯文

真性情

開動了～

瀨尿蝦好靚
拆完殼啲肉仲實的的冇散到

我初頭仲以為瀨尿蝦成條蟲咁
阿女會唔食
點知起完肉，小港女一啖食咗我果半條

再自隊一個椰青

個眼神

凝住小港女一定好似大港女

睇住佢大

睇住佢壞

加埋小港女落去做對比...D野又真係幾大碟

真係幾大兜㗎

唔記得Post 價錢添
海鮮料錢 THB 2,300、油水 THB 1,200
加埋 THB 3,500
即係港紙 $850蚊
滿足過海景餐廳多多聲！

飯後落咗樓下街巿買手信
芒果乾一類嘅小食平過超級巿場好多

香港唔係成日見到呢隻細菠蘿
狗衝一袋
甜到食緊糖咁
我自己一個人都食咗五粒

又live左

飯後嘅購物景點...又係Naraya!?

街巿樓下有間專門店
啲款好似新結果又吸引到呢兩條港女入去入貨

嘩呢啲係陳慧嫻傻女果個年代嘅Style

這夜我又再獨對夜半無人的沼氣~
穿起你的椰衣重演某天的好戲~

然後就真係去入貨嘞
芭東一帶最大嘅超巿 Big C Extra

好耐冇坐過手推車
咁都要Chok Post Show一下戰利品手鍊同戒指

呢隻咖啡幾好飲

超市啲龍蝦仲平過街市多多聲

手信大曬冷！
但其實呢度啲嘢都幾貴
除咗零食唔建議入嚟大手採購

正呀

衷心推介呢隻一包兩味薯片
裏面有一半係燒大蝦味、一半係青檸辣椒汁味
我哋encore左幾包

巴打最後係邊間買?
下星期都去

旅程終於嚟到尾聲
我哋響Jungceylon 樓下個Foodcourt 求其食啲嘢，就起程去機場

點諗到臨天光瀨尿
呢餐簡直係全個旅程最難食嘅

碟 Carbonara 劣質程度同食橡筋無異

炒粉絲還可以
不過啲蝦霉嘅

呢碗青咖喱稀到好似陽光蜜瓜奶咁樣
食咗三啖已經唔想食

小港女一樣難逃食狗飯嘅命運

但小港女個樣好開心

平仔

第一樓追到而家 支持繼續出

唔捨得完 樓主一家幾時會再去旅行

請問邊道買零食會平過big c?

響啲果辦館一類嘅士多同街巿最平
便利店次之
Big C 最貴

Big C 啲「民生」嘢價錢都合理
但係所有手信系列嘅東西都買唔落手

根據俄國著名戲劇大師斯坦尼斯拉夫斯基所寫嘅《演員的自我修養》嚟講呢
導演一日未嗌Cut, 場戲一日都要演落去

去咗呢間
唔識泰文唔知舖頭名
響中間走廊位

呢班黃衫哥仔只係傀儡
老闆娘係個大肥婆
要講價直接同佢講

開心嘅時間過得特別快
又係時候講拜拜！

又係豆腐火腩飯

後會有期！

小港女個頭留返啲蔭靚女啲

呀女好可愛
好想生個女好似你咁，一家人去旅行

等睇樓主再去旅行

好好睇

小港女 呢個髮型好正

好正 想問下巴打點樣做資料搜集？我淨係知有得book local tour

通常都係先靠Trip advisor 睇吓有啲咩玩

搵到心水活動、餐廳、酒店
就再響痞客邦睇遊記
裡面啲相係照妖鏡

最尾直接響官網度send email 落booking
我唔鐘意經agent
原因之前講咗
Agent 目的係推最高佣金嘅partner 畀你
橫掂畀人賺，我不如直接畀好嘅 organiser 賺哂仲好